個個開 post話頂唔順蝕到仆街

我敢肯定呢班都係弱智淡淡